下星期五，二月二十一日係乜日子

元朗國獨立第七個月